{"text": ["La", "fusi\u00f3n", "entre", "Kraft", "y", "Heinz", "fue", "un", "\u00e9xito", ".", "La", "nueva", "compa\u00f1\u00eda", "se", "llamar\u00e1", "The", "Kraft", "Heinz", "Company", "$", "KHC", "y", "Buffett", "est\u00e1", "en", "el", "Consejo", "de", "Admon", "."], "id": "617145090788605952", "created_at": "2015-07-04T01:37:10.000Z"}
